fb大崩潰，城邦亡黨了～

咩事?

無左FB
城邦無得打飛機